依家啲牙蘇仔咁撚串既

簡直影衰吾城
讀咗三年點解咁多呢啲自以為是既asshole仔出嚟耀武揚威

走後門仲咁撚串

想知邊間u收呢件垃圾

屌佢老母字都未撚識打

笑左

大家睇唔起asso仔係有原因

屌字都未識打就入u
入到去咪又係比人屌打
到時貼gpa出黎喊就差唔多

12 HOURS LATER,
I WILL BECOME ANOTHER PERSON.

串過馬撚

佢老母俾人屌咗十幾鑊
段嘢咁短都可以全部錯字

有無人想睇offer pm佢

Hey tsoisum

垃圾asso

asshole仔一向廢
仲要無自知之明

平時我都冇乜話歧視asso仔
如果唔係個friend send俾我
我都唔知佢哋有咁自大

asshole仔上到去多數被屌打

有冇搞錯, 吾城唔會歡迎呢d垃圾

呢條垃圾仲諗住讀cambridge

Cambridge Dictionary黎

係wor
果然夠眼利

sam.042240@gmail.com
大家快啲PM佢睇offer

唔怪段英文無打錯字
I WILL BECOME ANOTHER PERSON

呢條asshole完美示範後門狗本性
圍爐踩低比佢更廢既廢物 從而抬高並掩飾佢係垃圾
自卑變自大

所以我依家好認同dicky屌後門狗屌得好啱

係垃圾入面算係可循環膠樽
咁都有得自豪

有冇吾城巴打一齊會下呢件tsoisum

same 我屌後門狗既論據好多時都有參考迷離哥哥

考DSE入U真係最低賤
面果浸有考外國試班名校仔踩鳩住 底果層又有啲十幾分asshole仔同自己讀同一科

估下樓上幾多連登仔連degree都吏冇

老老柒柒有friend走後門俾佢上到去都好謙虛 我都冇乜話歧視又剩
唯獨有啲垃圾以為自己走後門打低一班失敗者就以為自己好撚勁
所以有時都唔怪得人哋屌asshole仔
問吓你啲同學做乜撚野先啦

用開

小心Asshole仔will become ANOTHER PERSON屌打你

通常同系既non ju都比較謙虛
始終gpa好誠實 反映現實
但好多後門狗一有offer就衝出黎7
都未正式入u 走後門打低一班失敗者就以為自己好撚勁 不知天高地厚

呢件tsoisum咪係
有冇asso同學識佢啊

我用開yahoo

後門狗

想知邊間U咁唔好彩收左佢

吾城

屌
垃圾city專收垃圾

吾城不是垃圾

比較想知邊間cc出品

啱呀
係垃圾筒

估唔到呢日咁快嚟到

有料爆 ？

Asshole仔搞臭吾城個朵

More

係咪太空人黎 咁撚串

hkcc

有料爆？

咪撚比佢沉
比大家認識下呢條菜芯

後門狗衰過能大

叫我？
利申:後門狗

Btw佢接左city咩offer

個頭咁mk

起佢底啦

好似EnF yr1
原來佢都幾撚多仇家

enf
等我話人杯9佢先

Shitty

推

ANOTHER PERSON

入city就也文也武
俾佢讀三大會點

Asshole仔入到U就繼續摺埋毒書啦
咁串真係好柒

等我認撚住條7頭先
走後門都算
仲串撚到咁

走後門狗真係無恥

1. 每年既8月10號係Facebook share番「當年今日」收offer既曬命Post

肯定係太空狗黎

識幾個太空人都好撚串

據聞有cc仔話佢自己freeride人地
之後屈鳩佢啲gpmate freeride害佢爛龜入唔到三大
有冇人有料爆

究竟佢係uspace定hkcc

發覺走後門狗都係用MacBook air
想充大頭鬼又冇錢

笑死人

張下學生證都算啦 咁撚串做咩事 仲要係City Offer

hkcc year 1?
我好似識佢

後門狗真係好肉酸
出黎搵工都會寫住你係後門狗咋
你以為你真係大學生咩another person

有冇料爆

第一個sem同佢同班，但係冇同佢做過group project

咩叫 i will delete some of you

XX傑

冇啦，我只係知咁多

為人點

連續兩個comment 都有走後門狗負皮

做咩 心虛呀

菜芯傑？

乜撚野名嚟

發夢見到

頭兩個字同音

咁佢係咪諗住做中銀

做帛金

一手飯
同屆嘅做哂師兄喇wo

識佢？
不過人地已經BECOME ANOTHER PERSON了

真人佢個樣成個tb咁

無咩接觸過佢，唔知

佢year2架喎

唔通炒英文

呢條後門狗幾受歡迎下

菜森傑？

佢ig 一個結束即將換泥一個新開始

有巴打玩發夢聽到

唔讀調理農務晒鳩晒

mk

唔知 我唔識佢
但我知佢retake過
但讀完2年入year1?

所以佢retake英文而又同cc year 1 一齊上？

佢叫菜芯？

再more我就自爆架啦

哇屌你老未留名先
好大粒花生wo小二

你發緊夢

15 dse

人類果然係憎人富貴厭人貧

冇人狙擊你架
依家係搞鳩個害群之馬
我作為asso仔 仲要係cc
最撚睇唔過眼呢d閪人

咁應該係炒cc嘅英文

抵人地串啦
入U咁辛苦

我睇過佢story city reg day。前一日，佢係story講 12個鐘後變男神

平時都唔會睇唔起身邊non ju入黎既人 呢條友真係以為自己好勁 我都想比佢知佢有幾廢 利申dse入三大

Eas I? 咁奇怪 到year2仲讀Eas I

City都打飛機

炒左咪要囉，我見有其他人都係咁

我聽返黎係咁多
條友原本上年應該係讀緊HKCC Year2
但好似話佢quit左一次HKCC去retake DSE
點知又柒左再報返HKCC Year1

難為人地咁串

Eas都會fail 唔係話最盡比到D 唔比人retake?
佢到底差到咩地步

唔係好熟佢
只知佢朋友成日笑9拎佢story比我睇
係story成日話自己係男神 睇完得淡笑心

Year 2 仲EAS I ??? 佢 retake 咗2次？

佢re咁多次最後又報返hkcc
不如當初正正經經讀完個asso升上去仲好

佢依家咪叫你班垃圾反省下

佢係讀第一年year one 之後quit左去考dse，衰左之後再報hkcc，即係佢黎緊讀第3年year one （好似係）

入u就男神

屢敗屢戰

成個tb咁撚樣

嘩 咁咪可以不停玩ocamp

咁撚垃圾就咪曬屋企人錢

人地後門入到U好撚勁架

同佢同屆既都升year4啦

佢升year1 定year3

笑到仆街

屌呢句好撚應

佢ig係咁blk人

唔怪得想做another person啦
自己太垃圾唔想做自己

I WILL BECOME ANOTHER PERSON

依家先有offer 係勁既神早有offer 等開學啦

AFTER 24 HOURS I WILL BE A BOYGOD[/b]

屌你老母 hkcc 低分可以考到高分為止

冇用架朋友

佢要BECOME ANOTHER PERSON

你去設定到停用咪得
使唔使哥哥教你用ig

估到你會咁做
開po之前特登blk你睇你點玩啊醒目仔
BECOME ANOTHER PERSON

老實講，走後門最後入得返U呢d真係遺憾黎，我到到而家讀緊master都唔係好願意提自己過去，因為其實都幾羞恥下，唔係好明條友哪來的自豪感

瘋狂BECOME ANOTHER PERSON

佢會唔會多重人格

Me Asshole仔入三大 法國啲人英文實在太勁

點解佢可以咁有信心

問tsoisum

老實講non jupas好撚on9,努力嘅人無offer，啲仆街自由騎士就開開心心拎住offer 去玩

佢係咪睇得多金秘書
想做劇中男主角

世界一向唔公平

睇到都覺得sad

推到佢仆街

Freeride班人拎完offer仲要串柒柒

咁又無嘅，只係覺得佢地唔值姐。

老老實實
我自己through jupa上去
又冇話歧唔歧視
香港讀書大家都辛苦
我又唔明點解要拎呢啲野黎踩人
仲要串柒柒

依條友攞完source就拍拍籮柚走咗去

more

聽人講好多refresh咗一年

唔上堂又chur人問個一堂教過啲乜做過啲乜，但係完全用唔禮貌既tone個下就

好似老馮咁架佢

咁仆街？

無恥即極品

佢平時有冇fd

屌 最憎呢種人
嗰陣又係有個人收咗offer之後成日走堂
但因為我同佢算係熟
佢就次次都問我借notes 抄，當然1-2次唔係問題
但條友係勁多次都係咁
自此之後如果佢唔返既話我都print 2份notes
其中一份寫幾隻字就算

22歲入u ?
Master 都有啦喎
入到去發現自己原來係包尾果兩三個，跟住有啲人hea 下hea下爆四，唔知會點諗呢

仲要同asshole 女女玩asshole camp

幫佢未上堂之前就臭朵啦

真係笑咗 因為我唔係好睇得明佢打乜柒

臭朵(X)
做男神 (O)

讀完yr1 點知gpa唔夠高 又再retake year one

好柒

三月收咗offer?
同屆個啲早你三年收咗啦

屌 塊面咁撚長，加埋個大鼻頭 成隻狒狒咁
襯埋個死人頭 成隻戴師奶捲髮假髮嘅狒狒

on9 真係有樣睇

HE DELETED ALL OF US

He is another person

做乜po我上黎
唔抵得我有牙蘇毒？

垃圾asso狗

Ching講嘢好撚中，呢個先main point

Don’t delete me

HE IS ANOTHER PERSON NOW

Thomas

咁其實唔係唔應該幫佢咩

佢會不停喺whatsapp問 同埋佢知我係有唔識既字就一定查字典既人，佢問我拎notes連查字典既時間都慳返

完全睇唔明條垃圾up乜柒

屌你老母乜閪垃圾都收

屌 咁撚臭串睇撚死佢上到u仆街
準備defer啦佢

最慘係要同佢做多2年同學

正門入u都冇佢咁串啦屌

希望冇連登仔做你同學啦

Lm

唉好心佢啦，明知自己Asso升上去就低調啲，謙虛啲啦。
都唔明白點解要講啲咁既說話，由細到大識得讀書好既人都基本上唔會去踩低人嚟抬高自己。
我都明白有offer係好開心，想開心share比朋友知都明既，但都唔好一朝得志先得㗎。

利申：都係今年non jupas 升上嚟 不過都睇佢唔順眼

有asso讀好過讀Ive

巴打 之前一直有見你係non jupas 討論區 你最後收到咩offer?
Btw 估唔到你咁唔好彩識呢條友

條友仲要成日覺得自己好撚靚仔 笑撚到我呢

其實係我asso識嗰堆人入面有人識佢

美斯 C朗先可以講波

得了便宜還賣乖

有都淨係會同朋友講
post上網真係

Po ig 還好啦， 只不過佢唔知自己有咁多仇家同講埋啲咁既嘢就抵比人針啦

一日asshole仔 一世asshole
Another person ? 諗多咗

有

有料齊齊爆

我怕爆死佢,我知佢第一年year 1 咩gpa

利伸: Cc 第一個就係識佢

身邊有offer嘅asso朋友基本上都好謙
影張學生證上ig果陣大家都好鄧佢地開心
依條友真係

對唔住囉

認真 第一年識佢
條友為咗拎晒d時間去溫書 份份pj都做freeride
點知第1個sem都唔過3.5
跟住又聽人講商科唔過3.5就唔會有u讀，就驚到quit咗

報埋shitty edu，都唔撚方勁啦 十成九入埋啲垃圾乞食科，分分鐘係無人讀，過3/2.幾就收

More
比大家認識一下呢個ANOTHER PERSON

唔好再玩佢啦 佢已經收斂左

死啦，同佢讀同一科

平時都有見唔少po學生證/offer, 但都唔會覺得負面
咁撚串真係第一次見

係
有d仲會自嘲自己做後門狗
邊似條mk仔咁臭串

爆啦
咁閪串抵死啦

I WILL BECOME ANOTHER PERSON TOO ! by谷歌翻譯

龍哥下年係咪入返CU

係

今年呀btw

就係依班人做臭city

u will be deleted

幫人出下名 何樂而不為

笑到仆街
利申後門狗入三大
拎到offer果時感動到喊，超感激身邊既人，Pro mate更甚
但上到黎就發現都係傻鳩一個

所以做人唔好忘本

識佢？

無知問句呢個？有傑字喎

有巴打話佢叫蔡x傑

成日話自己係jj lin

*似

似庇護工場工人多啲喎

有咩仆街野大家一次過打出嚟
下個po一炮過整合

係咪狗公嚟

咁就更加要出名啦
比女女認識下

留名

傻閪 升上U好撚威咩，人地直入果d表示唔明入U有咩好曬，明明基本野黎 你智力正常會唔會好威威咁周圍同人講？
人地hr睇你要野見到讀得2年都知咩事啦，ass hole仔

人地用咗三年時間上U
好辛苦

真

人地依家扮yr1 jupas直入串人垃圾
巧威威

果陣自己有offer都冇po過上網
身邊啲fd知咗就算
係同fd食飯比佢擺咗上story先比人dm恭喜
有時呢啲真係好睇你人緣
睇得岀都樹敵唔少
唔係都唔會咁多人爆佢響口

吾城同學已經準備好迎接tsoisum了

究竟 矩係咪 用 google translate

禾刀吾知矩牙

其實我見DSE仔放榜都係哂

ASSO仔又係哂

DSE就係值得開心

ASSO就係串?

我呢D老野唔係好明

曬唔係問題
但你自大到踩到其他人一文不值 不可一世
咁唔係串仲係啲乜

其實呢單野唔太關asso定jupas
就算佢Jupas入,一樣打返呢啲嘢，都係一樣神憎鬼厭

老實講以條友既智力讀enf咪讀到佢仆晒街
只不過呢條廢柴為咗入u威威咩offer都狗衝咋嘛
利申 知佢咩料

你今日反省咗未

佢平時都咁撚自大？

精神到呢

POUND OF BEING ANOTHER PERSON

即係態度問題

巴打不妨講多啲
比大家認識下

所以依家咪比大家教下佢做人
我地上堂啫
蔡同學 呢啲嘢係吾城上堂未必教到你架

自大就梗架啦 不過條友當年讀asso 讀d introduction既商科都讀到成舊屎咁 日日都要痴人問書 痴完呢個又痴嗰個 總之邊個似有料就痴 痴完發現無利用價值就完全唔理人 如果係其他商科或者佢都應付得到 enf就真係

同佢一組真係仆得街

巴打比佢利用過？

帶眼識人啊巴打
上咗岸未

難怪城大質素咁低
收咁多Asso仔，又自命清高覺得城大排名高＝自己勁。

曬命有好多種方法
當中踩人去抬高自己就係最仆街嘅方法，而佢條垃圾仲串人垃圾

大家教下佢做人啦

講真入city我就唔撚夠面皮厚擺上網

慘

上咗

加油

asso入返city大約都係dse21分左右嘅level啦
我真係未見過有人dse考21分會po上ig慶祝仲笑其他人垃圾

又識佢？

你話十幾分經non jupas入到廿幾分嘅科就話啫

人地用三年入返U
一吐怨氣

係精神既

三年入到三大senior year/攞盡credit transfer 就值嘅

入到U好撚威咩？

睇過？

第一次入唔到係你柒啫

後門入既比我就細聲少少

吾城 城大幾時有個咁既名

我都想知

ShittyU

據聞係吾城核彈威震全港開始

吾城有條菜芯傑

I will become another person有咩問題？
利申：呀蘇

冇問題
點會有問題

呀蘇都咁撚串 唗撚咗個學位比條友
利申以前呀蘇

對於重獲新生既人
BECOME ANOTHER PERSON 好正常既

好心city就算收後門都收到嚴d得唔得
收埋呢類垃圾對唔對得住其他學生

早晨巴打

唉city成日被d on9影撚衰哂
睇到心都痛

認住蔡同學先

冇左ig

人地已經係新造的人
ANOTHER PERSON

不過仲有gmail

鄧shitty慘

佢讀兩年cc駁year 1?

巴打話佢15dse 之後入cc gpa得2.xx
之後quit cc再dse
衰咗再入cc

15 dse而家year1??

Yes

痴撚綫
15 嘅都就grad

劉明

仲衰過quardtake
哂埋asso錢

如果佢係入到三大，真係隨時登報打飛機

唔講以為係準備去自殺

敗家仔

推爆佢比大家認識下佢

有返咁上下廉恥就quit city啦

人地大把offer

搵你個fd叫佢quit啦

條友今年sem1唔係入dean list咩

解密啦

wfc asso 癲list

This?

走後門humble d冇人會鄙視
依家走到佢咁撚串我都係第一次見
唔怪得依家咁多人屌人走後門

我之前誤會dicky了

佢重讀一模一樣既野, 自己諗

笑撚咗

佢應該讀左兩次:
introduction to mkt
management operation
econ
account
cct
eng
chinese

自問我冇禁既毅力

再利伸:被佢伏過

你都可以呀Ching

好想爆料

爆啦 到時我一次過整合

佢個名臭到成個cc
dream soc
em
同佢第二年轉左科d人都知

d人仲話佢似jj Lin
特別係女，以為佢令令仔，又睇落勤力，我心諗

佢係ok 勤力
當年project
佢係有做
被lecturer 吊錯
一句要考dse
就改都唔改
係，佢係好努力dse
但係只係為左自己前途
當年為左份野
我改到hihi
做到仆街

project 大家有份,你想入u 我明
但係你係咪應該負下責任,估唔到佢有一日被人上連登

人廢可以，asso , ive 努力終有一日都可以入u
輸人品, hku 都冇9用

佢係once

我個hkcc fd 都比佢freeride仲比佢屈返轉頭

仲有次我frd問佢拎source
佢send份空file比人

我直情有friend 被佢fake

On9

爆啦 踢撚爆條仆街

仲有佢成日係ig story屌 freerider 唔做野

佢自己先係

佢話做緊
開ig
佢去左食飯

仲有佢
成日話今晚做
我個friend 信左
結果我個friend成份自己做

最on9 係佢
以前會去著polyu
件風嬲
唔知想點
明明向cc 拉吧

最後入左city

Hkcc 菜心

幾耐之前

佢第一年asso

佢asso個陣 好中意去Polyu lib溫書

有冇多啲圖

成日著dickies champion攞住部macbook懶型 btw 12hours later

係咪今年
定之前
仲有冇其他

即係3年asso?
咁撚廢我驚佢city都grad唔到呀

想講佢第一年sem 2 quit 左去dse
d人以為佢一定得啦,佢成日好似好認真禁

跟住第二年
某A : 你睇下,呢個未菜心傑！
我:

佢當年仲好似好勁禁update 每日考dse d 野
又咩準考證又成

明明佢當年freeride 緊我個friend

佢真係好有良心呀hihi

係呀係呀

人地好撚辛苦架
為咗BE ANOTHER PERSON

wow 仲有dream soc 手線

佢成日爆hkcc locker 之後霸黎用放咖啡 雜物

呢個我聽我hkcc fd講
乜野9樓南座 d locker俾佢霸晒

我hkcc fd 問你同佢係咪今年同學

岩，佢一開始仲係我幫佢買

好似仲未比番錢我

佢有試過鎖9左人地果locker 比人寫紙叫佢開番

你的朋友就是你

屌，有冇高清大圖呀
City開學很需要裝飾

佢一直都係禁
佢髮型完全冇變過

係咪先,我有圖

佢喺我隔離

有幾多人想爆9佢

今年同級 我唔識佢，我frd識佢 但佢個frd成日笑9佢 之後同我講番

笑9左,好耐冇見呀菜心

又話入poly ?

朋友

有圖放出來啦

我指被條垃圾freeride個fd

準備好未

係drama Soc d人既ig見到 係咪佢好似樣

Jj lin

影衰曬jj lin

型撚到

男神？屌女？

邊撚度神

你想聽？

咁到底馬撚有幾串

一條菜芯咁大串

啱 好似菜心ching咁串

Ching你今日反省未

反省緊

不如大家放過佢啦
我諗佢知錯架喇
話哂都係師弟

清咁快轉風向

人地大過你同我啊隨時

反省完就要努力
你也可以BECOME ANOTHER PERSON

又係
條友14dse
算啦由佢被人屌啦
抵撚死

人地15dse再quit cc 再dse再refresh cc
#respect
敢於求知

仲威過鏗哥

型
吾城男神

鏗哥係我偶像

翻譯please 到底佢講乜鳩

BECOME ANOTHER PERSON

搞咁耐至入u 我都final year了

14已經搏一搏 15至入U 無謂啦

係咪啫係想殺人

是咪要報驚

屌唔講以為升返上U
原來都係ASSHOLE仔

巴打又識佢？

蔡琛傑

唔係上返U咩

輕push

入shitty都咁寸

幾時出含大仔pound of their school 比起asshole升到u仲好笑喎

好有氣燄既asshole仔

Over左

電腦最緊要啱用啫

推
垃圾asshole仔

有冇吾城巴打send個毒file比佢gmail

呢d咁撚有自信又唔係有真實力既人真係要俾人屌下先知自己有幾廢

Agger ching

五十步笑百步，你係勁嘅就唔會讀asso

佢gpa幾多走？

人地sem1爆4

讀多次啲課程嘛

year 1 升勁！

唔知佢依家有咩感受
鄧佢橙

人地可能屌緊女

笑緊連登仔酸佢

快啲sd email比佢睇offer

到底係用詞不當
定係句式問題
睇到好撚尷尬

定其實係人嘅問題？

型
霸氣

佢唔係讀左3年咩？
讀左2年Re 左再讀爆4 入U？

人地asso dean list

有幾多$?

Wfc
好似有幾千

CC dean list得一千蚊咋

都抵la

佢讀兩年屍屍都唔少錢啦

嘥老竇老母錢

升到u wor

grad到先算

點會Grad唔到，城大咁多Asso仔，大家打泥漿摔角Ja ma.

咩科？NS？

應該用transform

上面話係
其實咩係NS

可唔可以推到佢冇offer?
咁ge品德影響校譽

試下

咁又冇可能

其實POLY收最多
city senior intake 都係1400
POLY 1600

哇，兩間加埋收咗六成

下年POLY收成1800
JM9再過多十年DSE考黎都廢

唔好話asso, DSE都已經唔知JM9
尤其是理科，20分都唔使已經入到大學

八大銜接學額增至5000個

有冇話埋右唔要

理科點解可以咁易入大學
唔通DSE electives 理科真係難過其他科?

我都拗爆頭諗唔明
唔係講緊入大學，係講緊已經可以入三大
文商就要搵水泡/asso

唔知佢reg左咩Ocamp 黎 佢最期待既野黎

我諗係教育局想多D人揀理科
唔想咁多人揀商科

你唔係話咩danceso

姐係無主科 (acct/mkt/etc)
類似poly bd咁

你以為係中學咩

其實你係咪同佢有仇

殺雞儆猴

繼pound of my school後又一力作
I will become ANOTHER PERSON!!!

你地好大仇口？

佢become another person 未？

Became
有冇人有佢消息

其實正確句子要點

係以前AL 語文E AL理科2個D已經有offer

究竟佢得罪幾多人

同問

繼續推
後門狗

我識既計埋自己已經有4個

我班fd讀緊asso都一堆

識佢條友串過馬撚

條友年年都考dse年年都衰左

想迫到人地跳樓咩？
比條生路人地行下啦

我諗佢依家應該知錯架喇
不如唔好推
比條路佢行下？
人誰無過

Agger
依家笑完咪算囉

咁大個人
要為自己嘅言論負責

agger

Ok
唔推了

哈好推呀

廢事等陣又多單命案就唔好啦

咁好啦

經過今次件事 希望佢可以收斂啲做人謙虛啲

55
雖然條友弱智又串
但係話哂同校
我會睇住條撚屌

謙虛是美德

又唔小心跌咗個一蚊入黎

有冇人見過我個一蚊

一蚊啊

Agger

上面唔她好推啦

驚死人唔知自己asshole仔

好慘 幫手搵。

繼續推，推撚到佢ocamp都唔撚夠膽去
反正條垃圾又retake又呢樣又嗰樣都係為咗ulife打卡啫

Poly起碼有30%收返自己d hd

樓主係咪同佢有仇

唔係

垃圾後門狗

點可以沉底架個post

Poly都收一堆垃圾啦

想睇下到時d組爸媽點撚佢

大家用力啲推

啱啊 有一個frd走後門強調自己係好彩
有一個走後門就問我點解我連1st hon都冇，大佬你拎你個asso同我degree比 ？仲話自己隨時考返入三大，我直升都冇佢咁勁咁話，最後咪又係「非三大」 宜家仲乞緊食

Just like shit

another person = alien

屌我係asso仔都冇眼睇落去

I am becoming another person

Hi

依家應該成個shitty都識佢

隻隻中文我都識

但擺埋一齊之後又睇唔明
係咪我中文太差

你係想屌asshole狗定蔡琛傑個人?

Why not both

Support here
蔡琛傑行為其實好有代表性同探討意義
背後反映左大部分後門狗既真本性同後門有幾易行
咁弱智都有後門走

又要等下星期先有英超睇

Arsenal

師兄你好似同條菜心有牙齒印

最撚憎自大asso仔

當佢地係弱智仔就得

菜心哥睇佢個樣grad咗之後都係做倫敦金架啦

早晨

我識佢 係wk上堂讀ns條友阿
抵撚死

早晨啊菜心哥

Morning

講得出呢句就知係你dse雞
以前閒閒地都10萬人以上考ce
有d年份直頭12，13萬人考
得2萬幾人上AL
即係AL拎d,拎e，本身已經勁過好多人

相反，宜家得4，5萬人考
每科一半左右既人拎4或以上
變相排中游高dd都入到U (機會唔高)
ce年代你排中游，中6都升唔撚到呀

使唔使我貼張cert俾你

大學生未

其實大家都係asso仔 相煎何太急

Asso你老母
你真係唔撚識字？

理撚得你真膠定假膠
推到你仆街

唔好一碌鳩打一船人 大部分都好有自知之明

依家佢煎緊我地wo

依家要一船人碌鳩打一個人

頭先搭地鐵經過九龍塘站
見到菜芯上咗車
做乜鳩個樣鬼鬼祟祟 望下你都唔得

佢個頭好易認

大紅人

望咗菜芯唔夠半秒俾佢怒睥
痴撚線

下次行前問佢
How can become another person

反省下

巧驚俾佢即場delete

呢條仆街真係害群之馬

30 days before, I became another person

Yourname

走後門走到咁柒為乜呢 低調啲咪幾好

係 都未問過能大degree 學生

同意
Asso 狗張U credit 會顯示個degree 讀得2年
细心D既人就會留意到

殘體狗

Pish

我就係成功的例子

但你洗唔到底

下年刀grad la

I mean 善用起底功能

食咗飯未

食咗

笑撚死
後門個制度真係幾有問題

屌 我又唔見咗個一蚊

又唔好咁樣，冇班asshole仔我地晨撚早俾班名校撚踩死

可五可以
點解五要

五你老母

呢句冇問題

啫係你asso上返ugc
你憑乜嘢咁自大而目中無人呢

追埋po你就眀啦巴打

垃撚圾asshole仔

低質大學生

Cambridge Dictionary 咋

其實後門唔係咩大問題
後門到咁串就真係...

好威 enf男神

Another person
another person 玩ocamp有無俾人杯

屌咩year 1 entry就唔好咁撚串啦

我同緊會員 aduit仔 講

唔講仲以為佢收到hku offer添呀
"幾咁撚廢"

Hku都冇資格出黎串啦 咪又係大學生一個
你話你係誠哥 話知你鯨大定乜大 咪一樣串到我地收皮
今時今日仲攞大學學歷串人

依個真

想知樓豬同another person有咩牙齒印

都話唔識佢

Another person

｜

走後門唔係問題 串到馬撚咁先係問題

你個user name

><

傑仔

樓主又話有料爆

咁佢都幾有大志 三年year 1 10/10

比多少少時間

9月1啦樓主

快啦屌你老母

咁出名 唔知佢呢四年點過

BECOME ANOTHER PERSON. 笑撚死我

起左底未 呢啲傻鳩

開左學就冇人關心菜心

splm

有冇city手足，講下心仔近況

英文渣 I will become another person有咩問題

開左學都要記得become another person

Become another person

又話有料爆？

lm

唔好推

asso仔

連student id 都曝光埋
菜心仲點喺我城生存

要Studnt id拎嚟抽獎咩

Student

仲狙擊緊

狙擊串鳩assohole仔
你我有責

抵撚死

想知琛囝係吾城過成點

城大牙城大

想pm睇offer

柒到唔敢睇

another person

became another person?

好有恆心推咁耐

菜心bb

仲有一個月就完sem

我都就grad了

個po原來三個月了
琛哥Bacame another person三個月了

delete some of you

LM

Push

有無手足知芯仔近況點

再推兩推要開新post

Ok

推到牙傑grad

推到全部人grad 佢都未grad 啦
點知會唔會quit再become another person

［有圖］菜心哥哥去ocamp

有班牙蘇仔未見過大蛇痾尿

asshole仔九成都係英文垃圾
上到未開final前寸柒柒，派grade就收皮

牙蘇仔留名
菜心簡直係我偶像

幾時become another person

me？
希望今年

and I will delete some of you

唔係好明點解自high都被批鬥

其實係想比某d人睇
可唔可以反省下自己有幾咁撚廢

?

識唔到人
點delete

我u grad埋都覺得走後門係人生污點
佢到底點解咁有自信

咁大支野 三大都行埋一邊啦 我城萬歲

in 菜心 we trust

菜心今年幾歲

21? 讀三年牙蘇先上year1

22

26先grad

仲要係grad shitty 垃圾科

人地e&f
金融才俊

可唔可以反省下自己有幾咁撚廢

菜芯咁靚仔有冇女

之前咪開過po

遲D學力力trans ChinU

連個DSE都考唔好點trans

人地通識5*

通suck 5*讀asshole
咁佢其他科應該

路遙知敏力 日久見菜芯

3年asso讀year11 26 grad 傻西直入仔grad完先21 22 返左4年工 到時你做人隻狗咋 人地搵2皮幾3皮 你就仲係fresh grad價位 死傻仔咁撚自大

睇唔過眼後門仔咁撚串呀得未

算放過你唔推 菜心哥

Pushhh

反口先

樓主一齊同我輕輕一推

熱門了

準備開2

ok

想睇offer記得sd 去gmail
sam.042240@gmail.com

做乜又推返上黎

Another Person

禾讀緊屎眼
好想好似琛哥咁become another person
咁勵志梗係要推

發夢見到牙琛係city搵到女朋友

洗唔洗幫佢整個profile

校台三名人
CUHKBarkers(黃敏力)
可愛
蔡琛傑

I will become another person

and delete some of you

其實係想比某啲人睇下

依家啲牙蘇仔咁撚串既

999